硬係有一班兒登仔話美斯係小花 成功靠巴塞

跟本連美斯靠巴塞定巴塞靠美斯都未撚分清